\beginsong{El Hombre de Cromañón}
\beginchorus
Hombre de \[C]CRO,
hombre de \[C]MA,
hombre de \[C]ÑÓN.
El \[F]hombre de Croma\[C]ñón,
el \[F]hombre de Croma\[C]ñón
no está hecho de \[G]latón,
ni está hecho de \[C Em Am G C Em Am G C]cartón.
\endchorus
\beginverse
Era en la an\[C]tigua prehistoria
doscientos siglos hacia a\[G]trás,
cuando existió lleno de gloria
un hombre semi-orangu\[C]tán.
Usando sus patas traseras
y un taparrabos de vi\[G]són,
comenzó su gloriosa carrera
el famoso hombre de Croma\[C]ñón.
\endverse
\beginverse
Tenía \[C]visos de poeta
y a veces chispa de gran \[G]luz,
y le decía a su amorcito
eres más mona que un ma\[C]mut.
Si quieres ven a mi caverna,
verás mi pintura mu\[G]ral,
mucho mejor que las de Picasso,
ni el gran Dalí las pinta i\[C]gual.
\endverse
\beginverse
%TODO: letra mal
Un gran cu\[C]chillo en bancolera
y hacha de piedra al cintu\[G]rón,
tras los tigres y leones
iba con pánico y te\[C]rror.
Si se encontraba a un diplodocus
argumentaba en su inte\[G]rior,
``ya me parece, va siendo hora
de que algún sabio invente el ca\[C]ñón''.
\endverse
\beginverse
Bebía \[C]vino y Poca-Cola,
zumo de orange y de li\[G]món,
y bailoteaba con su costilla
twist, cha-cha-chá y rock'n'\[C]roll.
Como tenía voz potente,
cantaba en la televi\[G]sión,
y entre sus cantos el preferido
era `¡Oh, nena, eres mi a\[C]mor!''.
\endverse
\endsong